有冇頭先坐HX由成田返香港既苦主

一家四口兩個細路輪流夾埋喊足5個鐘

係咪想有人覆你？

你就係坐我前面果個男仔 ？

爽唔爽？